致老豆搵仔Channel：你地係咪要必要清楚解釋行動底線同法律責任

最近見呢個channel分享一啲較為勇武既行動計劃，我個人唔係原則性反對，但係咪有必要解釋清楚行動底線同法律責任呢？

我唔清楚你地背後圍爐講過啲咩，但作為一個有55k subscribers既頻道，你地講既野可能會影響一啲唔係圍爐既人。呢個唔係「話前線係鬼」、「香港人要進步」、「多人勇武派就冇事」既問題，而係基本責任心既問題。你地唔解釋清楚呢兩樣嘢，萬一真係有手足做咗，嚴重既話係推咗佢去死。

我都呼籲咁多位連登仔：
非常時期更加需要冷靜處事，諗清楚每項行動既目標同風險，然後制定每一張牌既底線（而唔係完全rule out佢）。

負評 -> 上一頁

解釋下點解負評

你唔好當人ON9啦
每個人做任何野前自己都會衡理過先做嫁啦
到今時今日仲會唔會唔識思考呀？

各有各做
自己覺得承受到咪做
承受唔到就唔做 就係咁簡單

唔會有人因為人地一句就無腦衝

老實講如果玩火遁真係玩太大

諗清諗楚 兄弟爬山 各有各做

建議你去投考社工，同時唔好阻住前線兄弟做野

因為有講到要自己諗下後果既

香港人on唔on9係一件事，你有冇責任交代呢啲嘢係第二件事黎

冇底線, 最多咪死

我有唔俾前線做嘢？前線圍爐做咩我有話反對咩？

無底線

比錯正皮

你理得人啦 做咗啦咩？
石鏡泉你罵咗未啊？

所以我話唔可以完全rule out每一個option（整個行動唔會有所謂底線）
但你有必要諗清楚咩情況出咩牌

到今時今日會唔會有人唔清楚會有咩法律責任？

警犬做野無顧慮
因為佢地都清楚明白點玩都無責任

相反普通市民都好清楚明白自己做d咩係會有法律責任

我唔相信有個人打完警犬
扔汽油彈
之後同你講，我唔知犯法呀

鬧咗我係咪要喺連登開post屌先叫鬧咗？

對家射36槍會唔會同你講玩太大

如果你呢單係連登屌 石鏡泉都應該要

對住冇底線既人
叫自己人講底線
多撚餘

玩showhand不如揭底牌俾人睇住食喇

你唔可以expect每一個人都有一個必死既心態，我知做得呢啲野既人大部分都抱有呢種心態（我都冇辦法亦唔需要阻止），但做多一步係咪真係咁難？

我用立會巴打請法答你：「預左啦！而家死左三個喇！」

版主有講過! 做與唔做 !自己決定!別在分化

兄弟爬山 各有各做